落雨就係要食炒蛋

俾人打咗一身 不過都值得

死傻仔
玩唔撚厭既

我依家有錢就係大曬 點呀

乜撚野
收皮啦

痴撚線

戇撚鳩

你有冇腦嫁，落雨呀人少蛋